سمير نصري يقود مانشستر سيتي للفوز على ميلبورن سيتي (فيديو)
 تغلب مانشستر سيتي الإنكليزي على مضيفه ميلبورن سيتي الأسترالي في المباراة الودية بكرة القدم التي جرت بينهما السبت يوليو تموز خلال جولته في أستراليا استعدادا للموسم الجديد ويدين السماوي بالفضل في فوزه للاعبه الفرنسي سمير نصري الذي أحرز هدف الفوز الوحيد له بتسديدة رائعة من داخل منطقة الجزاء في الزاوية اليمنى في الدقيقة الـ من زمن اللقاء الذي أقيم في ملعب سوبر ستاديوم وسيشارك مانشستر سيتي في مسابقة الكأس الدولية الودية التي تنظمها أودي في الصيف ويواجه فيها فريق روما الإيطالي يوم الثلاثاء المقبل ومن ثم ريال مدريد يوم الجمعة  سوكر 